美國朋友send呢段野界畀我，睇到眼濕濕

侵侵樣樣都做得岩樣樣都好，最後都輸，令佢呢班美國後生仔睇清楚現實世界...

It was here today that my generation learned that one can be right and yet be beaten, that force can vanquish spirit, that there are times when courage is not its own recompense. It is this, doubtless, which explains why so many, the world over, feel this American drama as a personal tragedy.

多數班後生支持拜登多？

唔係，後生+高學歷多數侵粉，不過唔會講出來
真實數字我諗後生侵70登30, 大學生侵80登20
你睇佢打呢段都知係知識分子

一定無咁多

你諗

你朋友自己寫? 寫得咁好段野

愛侵力有思覺失調

訓醒未

樓主不嬲係五毛假膠

咁又唔係咁講，你睇youtube啲like同smart comments，真係8、9成撐trump。拜登啲片dislike數佔1/3。

係咪啊
我喺CU識親嘅美國exchange
個個都反侵反到傻
仲要讀書真係勁話要再升學

老蕭最新果2講係 總結得好好

佢係做得好好
令佢都由反對轉為支持
(雖然今日仲有好多香港人係4年前個看法)

我記得投票結果起碼6成後生係反侵

Trump無輸
Trump既spirit唔會輸，一定會more forty year

真，淨係睇精英雲集既cctoy風向，就知真理係邊到

自己感覺睇人，家庭背景同生活經歷唔同真係可以差好遠，但個個問完話憎佢啲咩有講唔到，一係就講啲唔關佢事嘅政策，一係就人格謀殺

抖陰 exchange

唔好ff 睇加州就知高學歷投邊啦

大多數都政治冷感
今次出來係因為對家係Trump

Swing state 未搞笑之前比例大概60:35

做得好好?完全忽視莫視無視疫情都算做得好好？有乜緊要得過人命呀 ？

自己睇下啦傻鳩

段野係quote黎 BTW

睇到GA個結果就搞到我醒起區選差廿幾票 如果無問題票一早贏個種悔恨
你真係唔甘心到眼濕濕
所以我覺得投侵既美國人一定同我有相同感覺

後生+高學歷多數反Trump

笑左 仲信media?

唔好鳩up啦

29歲以下6成撐拜登呀

有幾隻vocab唔識

係連登 你的朋友等於你
你第一日黎連登㗎

咁咩人投登呀

見到段字都想笑

Dems: 我唔知 我睇唔到

打飛機咩
18-29 撐登有70%

美國人唔會講出來你都知，真係犀非利

Tu parle Française ?

咁點解你唔鬧Boris Johnson? Merkel? 美國係聯邦政府制，洲長好大權力喎，而且DT係有權用緊急法拎走洲長嘅權力佢控制晒，但佢冇咁做，你睇下啲洲長做乜鳩？不論民主共和兩黨都係不知所謂。同埋有幾多人漠視政府命令唔帶口罩開p?係咪淨係怪落DT度？

美國投拜登有部份係非侵即可

唔係侵 100 登0 咩

係囉 睇個美國後生識打咁大段英文就知高材生
香港大把postgrad都做唔到

唔撚係喎，我親戚boston u ，問佢知唔知mail scandal ，佢就話佢唔識政治但投左比chinajoe喎

痴撚線 有晒資料都唔信 得啦得啦你啱晒

侵都睇穿班美國佬一定唔聽話，美國係第一個封中國航班嘅國家，只係估唔到會係歐洲傳過去

傻鳩，大學research 嚟㗎

睇你都唔識英文㗎啦，幫你google 埋啦

塔夫茨大學（英語：Tufts University）是一所美國著名大學，也是25所新常春藤成員之一。塔夫茨大學擁有美國最古老和最富盛名的國際關係研究生院之一：弗萊徹法律與外交學院。

唔識就算啦

倒轉就真

唔好拎d野雞大學出黎啦，中學老師作文堂無教你咩叫有說服力既soruce？

疫情死咁多人叫做乜都好？

你係咪輸到short撚左

睇到好尷

其他人寫㗎

第一個封中國關國家
美國已經採取好嚴格措施來提防

果陣時世衛譚德賽仲話唔會人傳人
話唔應該搞旅遊警言

果一刻美國無數據
唔通因為中國有疫情就封左全世界關來抗疫?

如果佢係總統
果時china joe仲話封關係歧視
佢做總統 爆得仲快過特朗普

全歐洲就係聽左who指引信唔會人傳人
一爆出來 因為太多人中招 根本永遠斷唔到尾

相反美國很多人信果隻福狗有咩貢獻?

反對Trump嘅人根本攞唔到任何真實理由
只係perception 為反而反

佢最後輸撚左

又要比證據?

結果依家全歐洲咪又爆過

特朗普起碼識封關+親身試療法

成日抽水+攞credit的福狗除左廢鳩 nothing
被人講係抗疫英雄

一定唔撚係
高學歷多數比大愛平等果D on9野洗撚晒腦
班豬閪仲要自以為清高

人在美國，身邊嘅美國人大學生差唔多9成都係反侵 反而低學歷嘅9成都係侵粉

一話封支那關，即刻比左膠全面攻擊，種族主義

臨尾嗰句串到

反就真
我身邊高學歷外國朋友都係anti-trump嘅陣營

從來我睇到過嘅supporter 片係

高質侵supporter 駁到liberal 走
On9 侵 supporter 鳩叫口號俾人笑
Liberal 鳩嗌

但我從來未見過liberal 正常講嘢駁到人

相反 老美窮西失敗撚先撐侵 同連登一樣

唔知佢up乜 可唔可以解釋下

起底block

New Ivy League 都唔識
唔怪得你只係做到灣仔區劉華，一出中環你什麼都不是

睇怕班人真係只係反侵
House dem只係慘勝，仲冇咗幾個位
senate 仲係gop話事

依家班左膠同拜登死口唔提

因為一開始信左ｗｈｏ
令感染基數太大

所以搞緊都清唔到０
改善得幾日 就又來過第二波

話特朗普殺左２２萬美國人
歐洲當時唔信ｗｈｏ 封埋關

武漢肺炎已經內循環消失左

成班人之後 自己作故仔 亂ｕｐ２４

其實我覺得好可悲
Trump個格係黑人憎又口沒遮攔
但佢邊個政策唔係將美國利益放第一？
除咗武肺應對得唔好
壓制中共勢力擴張
製造業搬返美國增加就業
退出嗰啲美國出最多錢 但不斷聽中共指揮嘅組織
ISIS蘇雷曼尼ko咗 中東和平不斷做緊
台灣武器不斷升級 幫手制裁香港

反對佢嘅人成日話佢racist、厭女、歧視lgbt、反人權、獨裁
咁不如我哋一條一條policy拎出嚟對下睇下啊
佢白人至上 但今次選舉黑人投票率上升
白人至上但又令黑人就業率史上最低

(MSM新聞 唔係「菁英」睇唔起嘅小報
)

佢反lgbtq 但lgbtq投票率又係上升

(數據係度)
)

相反民主黨
係啊政策聽落好美好
加稅嚟增加社會福利
全民醫保 綠色能源 支持移民 支持人權
但有無諗過 不斷加稅 最有錢嗰班可以合法避稅
咁班中產呢？因為疫情已經經濟差 仲高稅收
自己辛苦賺嘅錢就俾曬非法移民、有手有腳唔做嘢拎福利嘅人
然後中產轉投Trump就話佢哋白人至上係歧視
Does it make sense?
班支持者 無限放大嘅政治正確 愈演愈烈嘅cancel culture
唔俾黑人學生延遲考試就課都俾人停埋
你同我講你哋尊重自由尊重多元？
更唔好講更大嘅topic：
Obama 8年 綏靖到中共同中東勢力壯大咗幾多
台灣又係點被忽視
到Trump上任開始 MSM fb Twitter呢啲科技巨頭嘅所作所為又係點 今次選舉睇得好清楚

hate Trump勝過一切
勝過常識 勝過理智 勝過原則
總統候選人有醜聞唔care
係民主國家 有叛國涉嫌 連開記招澄清都唔洗
匿係屋企就史上最高票
新聞台可以總統講到一半就cut fact check都唔駛就話佢講指控毫無證據
Twitter FB 不斷censor人block人acc
但就放任中共propaganda
我以為呢啲只會發生係獨裁國家
而民主黨支持者拍手叫好
將受害班人label為獨裁 低學歷無文化 極端右翼
何等諷刺何等冷血

ivy league同New Ivy League差幾遠 你google下間野雞ranking先啦傻系

班主流媒體完全無提過，仲有份攻擊侵，美國死咁多人同感染人數多，呢班濕尻傳媒都有份造成，個個整係識政治正確，家陣仲禁埋人地言語自由

你都cls

睇下個得票分佈都知唔鐘意侵既主要都係大城市
樓主個諗法唔知點得番黎

on9就係唔係都比人笑架啦

又講得幾好

唔似你得把口

TUFTS排30，全個美國有4000+ 間大學

我就覺得佢唔野雞啦，
至少唔野雞過你個間。
呀，睇你咁講野，應該入唔到大學啦可？

你掉轉講啊嗎？

我真心覺得嬲
班左膠依家對Trump supporters 甚至唔係pro Trump只係唔撐民主黨嘅做法
同共匪藍絲對我哋嘅抹黑歪曲打壓係一模一樣

trump幾時搞Section 230
班MSM依家同惡意干預選舉一樣

左膠=美國藍絲

我係撑trump
不過老實講後生高學歷通常都係偏向民主黨
不過佢哋撐嘅係民主黨唔係拜登
擺登真係淨係攞嚟擺
佢只不過係佢哋將特朗普拉落台嘅工具
大選完咗之後
民心所向之處一定唔會係呢條戀童癖癡呆老嘢

唔怕喇
今次做票做到咁都過丁關既話
共和黨都係等收皮架啦

(世界)國民漸已醒~~ 大家有眼睇的

科網公司同美國傳媒合作果個醜陋, 全世界一清二楚

而家唯有係睇個laptop啲料係咪真係夠powerful

well said，總之我哋淨係承認Trump做美國嘅President，一定企硬唔會接受呢個非法選舉嘅結果

邊度？

其實有係唔奇, 因為唔敢講

然後少數服從多數

唔同意你的人, 都用Twitter同reddit打飛機

有無諗過, 佢地同用微博知乎NGA打飛機的小粉紅, 係一鳩樣?

Twitter，Facebook原來只係資本主義版嘅微博

左膠媒體根本就係美國版嘅CCTV

呢次選舉真係令我哋大開眼界

中曬point 佢只係口臭咗啲但做實事
不過遇著班左膠media針住佢嚟打
無限放大佢嘅言論但又唔提佢嘅政績
成功將仇恨拉到trump 身上
呢4年簡直係病態嘅blame trump for anything

乜野邊度? 你想問 邊度有人唔滿意中共? 好似無喎, 成個中國都係支持習近平, 唔信你去微博睇下? 打開電視睇下央視?

票係佢地手
最後都係班人自己食番
反而出名果班就拎哂光環 稅又避哂
收入仲繼續咁多

sorry 誤中友軍

其實你要去好偏地方先睇到, 例如台灣地方, 又或者4chan

基本上主流果D, 一高hit數就會del 同ban, 唔會傳得開

你地自己上Reddit睇下先講啦。。。。。我諗後生個班撐藍個比例接近9:1 囉。。。。佢地唔係左膠，係純粹on 膠囉。。。

佢哋成日喺Twitter度話侵輸打贏要，根本要講輸打贏要都由呢班左膠開始呀，侵當選四年以來都一直喺媒體話“Not my President”,究竟係邊個賴皮在先呀

咁都唔野雞？你理解下美國大學排名system先啦

舉個例嶺南大學都起馬搵到world rank

唔洗攻擊我入唔入到大學，我唔會證明比你睇 亦都唔需要證明，我議事論事 要比學歷我實比你高

仲有無其他地區啲網民覺醒？

同香港啲藍絲一樣喎

話移民果班又唔走

樓主同果班盲撐trump 的人，
真係極度懷疑佢地有冇同真正的美國白人/黑人接觸過！

我已講過幾次，我公司的3個美國白人同事全部都唔鍾意Biden，但佢地更加痛恨trump, 佢地揀的係anyone but trump!

佢地講左個原因：

1） 連登清一色留言只係從香港同台灣人單方面的角度出發。
但而家係美國人選舉美國總統。
美國人係完全唔會考慮香港同台灣的情況。

2）Trump 抗疫政策係撤底失敗，
佢自己亦由頭到尾死都唔肯戴口罩，
最後佢自己都中埋武漢肺炎，
美國人有眼見㗎。

班盲撐仲死拗trump 抗疫做得好。
做得差的唔關佢事。又話州政府話事。
仲賴乜野呀！
trump 係最高負責人，
下面d州分無論係民主定共和統領的，
抗疫都係非常混亂及糊塗。

3) 我的美國同事不單有大批朋友及親屬中武肺
有人仲死左親人，做緊白事。
比著係你，我估唔止鬧trump，
同唔投trump 噤簡單！直情想殺左trump

呢個係班鬼佬親口講出嚟，
你地只要代入佢地的角度睇，
就明白個選舉結果

cls

我睇過少數日本人留言, 佢地其實都係撐侵

印度, 同日本, 無可能唔撐, 因為佢地利益問題, 同我地一樣

英國法國其實都係, 英國脫歐, 法國其實一開始就有一半人唔支持馬克龍

當然, 如果你要搵hard evidence, 一定要果個國家公投先知,但絕對唔係甚麼8成人反侵, 2成人支持果種

民調係假, 好似話, 佢民調話香港人6成人撐侵, 4成反對, 肯定唔會囉

更似係藍州的香港美國人的訪問就真

on9
所有ivy league states都係藍
你講下邊間ivy league係支持trump

唔支持馬克龍嗰啲人係？

美國人理鬼得其他人咩。。。叻個班要搵錢，蠢個班要tiktok,叫佢地左膠係侮辱左真係左膠大愛個班人啦。。。根本就個個自私

當然，侵班支持者都唔係因為佢會幫香港所以支持佢啦。。。

公平d講
Trump都係俾肥奧同彭夾住先對中共強硬
武廢之前同習狗好fd

瑪琳·勒朋（法語：Marine Le Pen，法語發音：[ma.ʁin lə.pɛn]；1968年8月5日－），是法國政治人物及律師

即係右派？

再公道D講

呢個世界無人可以夾到阿侵, 佢唔想做, 佢就上twitter果個下屬, 屌到一係炒佢一係辭職

佢對肥仔奧同彭斯咁強硬無出一句聲, 其實佢從上年就一直反共, 只係唔自己黎, 留返D外交空間

如果阿侵唔想做, 無人可以迫佢做, 反共其實就係佢"初心"

都唔知依家撐侵同之前屌大豆侵係咪同一班人
侵上屆其實都係幾個state 贏好少拎到飛
輸番真係唔出奇

係, 保守右派

佢老豆係極右, 但佢個女無咁右, 然後再加上今日對住極左, 其實極右已經變成正常人

睇下ben shapiro, jordon peterson, turning point 啲片
大學左膠多撚到on9

因為成個美國教育制度嚴重左傾呀嘛，教出來嘅自然係左膠囉

我以前都咁諗，直到我逼自己睇左膠channel 例如young turks 先發現好撚多左膠

選舉結果係就算佢做得咁差 媒體又禁佢言加每日講佢壞話 但同拜登都係五五波 證明美國跟本大把人支持trump 唔係盲撐

其實就係美國連登仔支持拜登，我屌！

無 全世界都投侵 所有登嘅票都係假嘅

封抖陰同防疫美豬都唔撚醒

我估碩士侵90登10，博士侵100登0，教授侵110登-10

吹撚水

我只講出我觀察到的美國鬼佬同事的真實諗法。

連登的留言幾乎全部都
只從台灣人及香港人角度出發，
再加上大量散播選舉的虛假消息。

同事實相差極遠

原來你唔只係智障，重要係盲嘅：

Global top 183

呢個就話Global top 260

你間嶺南呀？
Sor, usnews 搵都搵唔到，

排571 喎

你學歷好高咩？
係嘅就唔駛做埋上商呢啲細bank 啦
都係嘅，連google 都唔識用係難啲入大bank 㗎啦，
重話比學歷

睇名都知咩事

美國啲後生左膠個撚個都 anyone but Trump

你咁鍾意比咪show張學生證出黎囉

其實咩高學歷撐拜登 低學歷撐trump 跟本係之前民調自己講 依兩次選舉都證明民調係錯到離哂地 有d州民調話拜登贏5-6% 實際輸成8% 特朗普支持者只係礙於政治正確 怕被當權者圈子杯角 唔敢當面表達自己係trump支持者 同學歷冇關

自己起下底先啦傻鳩，
重話影學生證

Rioyo
我本身做咗7年野，35k，mobile 底，而家報咗fintech full stack，
唔知叫幾多好....

原仔係隻it狗做左7年野先得35k 仲開post問人點搵錢

我master grad完做第3年做野 銀行底價都30k未計bonus， pm我啦教下你投資 免費嫁 我當代錢落你袋等唔好做鍵盤俠

做7年野35k it狗好撚威

算啦
我登威武
我登冇弊
睇美國做下一個日落國
我支崛起成世界第一

你老味侵總統一直將人工捐俾唔同部門，佢做義工咋！

威過你先啦，
proof 又唔識搵，
google 又唔識，
連起底都要我提你，
世界好大㗎暗瘡傻鳩，
學人上連登

點呀new ivy league, 你間u 係咪勁過佢呀？
學歷高，你連去佢間u 掃地都冇資格呀，
話人野雞，真係笑大人個口

呢篇文有講到

首當其衝的是川普在受過大學教育的白人選民，尤其是男性選民中的影響力。根據出口民調，兩位候選人在白人大學畢業生中平分秋色。此前的選舉季中，美國和搖擺州的幾乎所有主要民調都顯示，拜登在擁有學位的白人選民中遙遙領先。
如果民調有低估選民支持川普的傾向，這不只會影響受過大學教育的選民，就像「害羞川粉」理論家們經常暗示的那樣。一些研究假設，受過高等教育的川普支持者更可能因社會的壓力而聲稱自己更喜歡他的對手。在選舉前的許多高質量電話民調中，川普在沒有大學學位的白人選民中的支持率在55%到60%之間。但出口民調的結果顯示，他在這一群體中的支持率穩定在65%左右，與2016年他的支持率大致相當。

後生睇開左媒 追開Marvels
作地開口埋口就跟風屌侵
形成一種你唔屌侵就係唔入流嘅鄉下仔

即係侵粉會俾人笑係中部果啲Countrymen
低學歷 一至五就牧場物語
Weekend 就後花園玩真槍

所以大城市果啲年輕人俾成個Hollywood 影響晒
日日笑侵
中佬就淨係睇左媒 俾人洗晒腦要用濕微鏡去審視政治正確

美國同英澳加紐年輕一代都真係咁架
有睇開英超多數會睇埋Sky News果啲人會正常好多

最慘係好多Hollywood 明星出聲撐登，
我覺得呢樣野先傷，搞到好多後生跟風投登

支持登個班
會叫住Blm搶 超市嘅 就知咩料啦

唉啲左膠小學雞就係識得嗌how dare you但根本就連bullshit, thought and action都唔識分，話trump 講幾句串嘴野就係racist,但唔知trump做左幾多實事，經歷呢次我覺得美國以後真係會衰落，一個強大既國家既興敗往往係內部崩潰先既

Trump demographics....藍絲demographics
係係係,唔可以比較, 因為係白人

屌你老母連登仔的幻想世界

好尷尬

高學歷白人多數都係變左膠
無7成都起碼有6成
問題係呢班所謂「知識份子」既視野就得國內，國際問題對佢地黎講就只係有冇錢搵

侵把口衰之餘，佢做既野會損害到呢班人既利益，所以先咁多左膠反侵
唯一估唔到真係50幾%人覺得生活變好左，China Joe又加咁重稅，仲係咁多人堅持反侵，真係名乎其實寧願食屎都要反侵

又一個美國人腦殘論

有少少humility得唔得, 再者唔用香港生活情況同美國比

之前睇左幾個d媒體大選前做既訪問
有唔少人都指唔出侵有咩做得差，支持既就數到有咩原因

反侵既多數都係講防疫，但理性少少都會明只係blame個總統，邊個做都無太大分別
五毛左膠成日講侵話just a flu，其實一開始侵話block支那果陣，d美國人自己普遍咪又係just a flu

btw反侵果d訪問好多時到最後都係：「總之反侵就得」

你知唔知自己好撚柒

其實我覺得白人至上係偽命題黎，唔係話無呢d人
但感覺主要都係似香港人睇新移民既心態
我做到隻狗咁，左膠幫佢地黎，幫佢地攞公屋綜緩，然後左膠叫你包容呢d人

仲要黑人犯罪率真係比較高，唔通統計數據果個人又racist咩

同溫層

民清又贏

你自己去睇下人地大選前做果d訪問
根本除左防疫同針對個人之外，根本大部份反侵既都講唔出佢果4年邊d政策做錯
呢4年入面美國人普遍消費上升，連依家日日幫手言論審查既科技龍頭都係侵在位呢4年收入增加得最多

拜登加稅消費力肯定會下降
唔好又同我講乜撚富人稅，d公司大不了都係轉嫁返去下面，減薪裁員呢類大部份公司都會咁諗

最on9就係你呢種人
反侵就有腦，一話人反侵有問題就老屈人指控美國人腦殘
香港人睇過去自然未必係全面
但事實就係呢幾年唔少訪問反侵既人，普遍都講唔出過去4年有咩大問題，甚至乎佢地既指控反而經常出現係拜登身上

根本腦殘果個係你

Push

咁又點咪又係垃圾一件
睇左咁多個留言無個入流

Correlation does not imply causation
唔係因為讀書少見識少所以撐侵

但係o係香港一定係人一藍腦便殘

樓主係咪入咗平行時空

街頭訪問係你嘅証據？video editing未聽過？YouTube夠有大把訪問片笑美國人蠢到連小學常識都唔識, 你又真係信, 好叻

識講拜登加稅...但係消費力下降？轉嫁去下面？原來其他高富人稅嘅先進國家唔存在,佢哋嘅生活指數係fake news...
美國中低收入家庭因為冇錢冇insurance所以唔夠膽睇醫生病死...fake news

左膠政府新西蘭武肺死左25人 （death rate: 1.3%)
香港107人(2.0%)
美國約2350000 (2.5%)

美國連左膠國家都不如...最大得益者係中共呀, 連登唔好再講“冇人可以做得更好” 美國醫護唔係condoms

利申反侵都可以冇腦, 但笑人“寧願食屎都要反侵”真係好好笑...同完全唔顧及美國人嘅生活

佢地嘅藍絲(右翼)係擁護美國憲法自由同保護，槍權，投票呢啲。
唔係白左呢啲炒作。
亦唔係左翼呢啲道德>投票>憲法。

香港冇右翼，因為佢地統一左翼做違憲
所以係極權

你識唔識美國後生者？你上 fb 搵番幾個問下都知後生八成反侵啦

首先右翼≠守舊派
內戰當然要keep住奴隸嘅democrats(當時守舊派)夠係話要保護自由,權利以及 state's rights. 女人同黑人又係因守舊派好遲先有投票權

問題係在乎自已定係大眾嘅民主,自由同權利

重有gerrymandering, voter suppression, voter intimidation...

香港冇右翼
地球係平嘅
登月係假嘅

繼續吹

so? 冇人同你講causation.個data證明if you are a trump supporter, you are most likely an uneducated idiot

柒咗你咪認 一係就潛水
鳩up完一大輪只會顯得你更無知
是但搵個Account degree big4第3年轉去bank都40k未計bonus 唔好以為自己拎個30k打飛機就以為自己好撚巴鳩屎閉啦 讀完master仲係搵緊30k既柒頭

咁我又冇話撐侵=低學歷垃圾下等人
我只係講出我見到嘅現象姐
始終每個人嘅需要唔同
支持邊個都有各自嘅理由
冇話邊個一定啱 邊個一定錯

你有無睇過浸浸訪問？佢叫所有美國人民去做檢測，一中招即刻保護佢地，又降低醫療成本，又封關，咁都叫無視疫情？係武肺下，邊個做總統都死啦！浸浸都算係歷史以黎擔任美國總統做得最好個個黎架啦！

咁似香港黃絲藍絲

小粉黃去到美國係低學歷鄉下仔

點解佢哋讀咁多書
都走去搶超市 Blm

Ching 你誤會左
我唔係反駁你
係 supplement 返一個 common logical fallacy 就係 correlation imply causation
兩樣野擺埋一齊 d 人成日以為係因為 A 所以 B

潮文？

非常同意

美國人母語咪英文⋯⋯⋯⋯他用母語打only

其實你睇翻時間線
有兩樣野當撈侵係做岩左

1）唔理世衛9up
2）對中國封關

講得好！

如果支持Trump係極端右翼
有差不多一半美國人係極端右翼
左膠都冇撚腦
但你係民主國家做到既野 係感染更多既人去支持佢
屌票係冇意思 除非係法院反杯到

人唔吠狗都笑

上次都有一批人係 anyone but Hilary

以為Biden 乜都唔做。

實際上投左票比個林鄭翻板。

又係你

哈哈哈

傻9
醒下啦

有咩好

左膠當道
姑息養奸
世道衰微
夫復何言

好詩

人類真係好撚蠢

愛浸力俾樓主第一個留言fake晒

第三個回覆馬上奶左野

講得好 但我覺得美國大部分人都唔會睇得咁全面
好多人都民智未開 情況同上年前香港差唔多
尤其美國係大量不同國籍人種組成嘅國家
佢地利益所在個點都唔同
好難所有parties都睇到同care自身利益以外嘅嘢

除非佢地全國一齊奶鑊勁嘅
咁就會徹底反思自己同政府以至世界嘅理念係咩
到時先會睇得清

佢哋美國人好彩
世界第一強國
奶鑊勁嘅都有全球一齊揹飛
我係難過之後香港台灣唔知會點啫
台灣都好啲 有軍隊 地緣政治有優勢
香港就係雪上加霜

我反而難過在 以為美國係人類文明嘅頂端
但都搞到咁 咁多人唔睇理據 只睇情緒
令我重新認識人類理性知性嘅發展程度

香港政制上嘅民主自由已經玩完 唯有唔好咁上心 自己民間做多啲 keep住教育身邊人自由嘅可貴 見步行步

一定係掉轉

係美國生活就知大學多數都係 biden supporters, 自己Google下票果就知就算係紅州,大學區都一定係藍區.如果間大學係多trump supporter 果D多數係白人野雞大學.班友完全無腦就算係好大學,班trump supporters都係少數,仲要果D人好撚古怪,好邊緣

有冇source先?

正

師兄識玩

宜家好多美帝學院自由派係主流。你係教授話自己保守派無市場。後生一向思想左傾大愛 支持支那祖有乜咁奇。畢業做兩年野俾下稅又要交租就會現實D去思考

唔會時代唔同左,你要知道依家班中上年齡層係係種族主義好嚴重嘅環境長大,好多受老一輩影響,都好racist,但新一代教育唔同,好難接受反舊果套,除左成個家庭都好conservative,不過果D人如我所講,都係好怪,好邊緣

笑到我
CA 高學歷top 500果堆絕大部份都係投biden
又9up 唔洗本